[認真][代開post]邊度可以買到唔辣韓國麵

是咁的，我朋友個朋友想搵TW搵唔到既韓國麵

不如大家幫下佢

佢聽日要jump了

去機場買啦

去759望下

去機場759？

咪玩啦，機場點會有759

佢聽日要機場jump

咪玩啦，機場點解冇759